[村屋] 網上行 vs 和記

小弟住緊果條村近排好似有和記嘅外判公司話鋪光纖，鋪完會有100/500/1000MB 寬頻
本身用緊網上行6MB $298，仲貴過和記遲d 1000MB個plan
所以宜家1516諗緊好唔好轉過去
轉嘅原因當然係因為價錢同速度
但又聽聞和記上網出外國ping值高

點揀好? 有無巴打用緊?

利申: sales可以過主，附近無其他寬頻覆蓋到

和記印象中係大陸快
Pccw就外國快
Hkbn就香港快

好似係

和記=垃圾

pccw有自己線出海 聽聞還可以 但係我見啲fd成日爆ping

我自己用緊HKBN 連大陸冇問題 出海都幾穩定 如果想再快啲可以買隻vpn連香港ser

我test過連美國西岸 130ms

平時唔多上大陸網，係咪唔駛諗和記

基本上pccw同hkbn
邊間平用邊間
正常一般用途出海分別不大

多謝巴打解答
咁姐係繼續用番pccw

有得揀1000M梗係揀1000M，
和記1000M幾廢都一定好過pccw 6M
基本上係香港內速度一定足，裝個時一定會同你試埋

等等, 你講果個繼續用係指PCCW既6M?
如果得6M就立即轉, 唔好再用6M

另外, 如果其他公司鋪左線去你果到, 你果到既PCCW好大機會都有埋其他速度, 問左先

和記1000M垃圾極都贏6M九條街啦

pccw果度最多30mb
重要29幾加多30 $

我揾左和記報價 準備轉了

網上行果邊之前問過話未有計劃鋪

屋企人唔"gur" pccw獨大好耐，佢地好想轉
我唯一擔心係出海會延遲

宜家用網上行連台灣ping 50-60左右, 美國連去AT&T 就120左右
只要唔好差過宜家我收貨架啦

想打機 ar嘛
都係睇ping值穩陣d

巴打果邊和記係咩價?
都係二百幾?

我估你都係錦上路啦
我收到依個
和記3服務計劃
-免安裝費$1500

Plan:
簽約24個月送9個月
100m 月費$258
簽約24個月送12個月
500m 月費$298
1000m 月費$358

額外服務：（如需要）
家居電話 月費$35

用緊和記1000M個零月
勁平
暫時無投訴
至少打fifa都無咩問題

我條村都見到banner話會鋪,係連登未開之前係高登果邊問過到底100M既pccw好定1000M既和記好,果陣巴打話3出香港好差,又唔穩定,如果都諗住照食pccw算 但近排屋企瘋狂斷線一陣又連番,叫人黎睇又話村屋係咁無計,依家又心郁郁想過檔

我條村都係
人唔整光纖
pccw死都唔撚整
人整佢又整
狗到仆街
好想用光纖但又唔順氣佢咁狗
最仆街係仲有6個月完約
先叫我加錢轉光纖
我頂多6個月轉公司
當係多謝佢出錢鋪光纖
離左題sor

想問下測速有幾多

村屋網上爬苦主
成鳩日斷線
又無得揀焗住用